真係好撚憎d同事噴香水返工

男又係女又係

第一男人老狗噴乜撚野香水
第二d女同事返工日撚日見，又唔撚係索，直頭唔撚想對住你，噴香水為乜春？

有冇諗過身邊既同事根本唔想閒到你陣除，對呢d化學味好撚反感

屌你你母

負乜野評

不服來辯

索嘅女噴香水呢？

結論 樓主係個毒撚

直接同佢地講囉，上嚟連登開post做乜

同圍頭仔辯 d 乜？

樓豬一定好臭

同輩有講過，屌尻佢

上司就當然無講啦

On9?

唔噴香水就等於臭？